有無師兄有食女教學

救救小毒撚

冇自信+肥仔= 冇得救

真架？？？！！！！

無聊答下你

點解你會覺得有人無條件去教你溝女多個競爭對手

1.銀紙 2.都係銀紙 3.一樣都係銀紙